點樣用英文同鬼妹講rickolam份人係點

睇唔起條狗公好耐
點用英文唱衰佢

rubbish

flirty, always trying to get laid.

He is dog

推

This guy, no